這篇題為《用出售的水牙線、電動牙刷和美白套裝送你更燦爛的笑容》的文章最先出現在《大眾科學》雜誌上。 這些水牙線、電動牙刷和美白套裝正在出售，給你一個更燦爛的笑容吧 
 據說它能美白牙齒，排出體內毒素。 我們是格溫妮絲的GOOP豚鼠|Erin Cunningham, Olivia Nuzzi | 2014年3月30日|DAILY BEAST 
 她非常小心而巧妙地開始把臉塗白，修飾她的眼睛和她那細長的眉毛。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯 
 聽到這話，一個頭發開始變白的人回答說:“夫人，您真是太好了!” 婚姻生活的小麻煩，完成巴爾扎克的| 
 他平靜、經典的五官在冰冷的月光下開始變白(並變得鋒利)。 亨利·勞森 
 雪剛夠把地面變白，但一點也不多餘。 審慎管家|蘇菲·梅 
 這些水仙，再加上簡直可以把地面染成白色的水仙，都表明這裡是靠近大海的地方。 埃及和敘利亞之間的商隊路線|路德維希·薩爾瓦多